【賣飛佛】有冇人好鍾意吳卓曦唱歌把聲？

紅蝴蝶漫天飛很美 我一生銘記

推

佢唱呢首真係正

別怪他 別怪他～

大佬呀,要吹奏都搵件見得下人架啦

有花師奶把聲

都係林峯正d

我鐘如青如絲打唱歌把聲多啲

唔好爭喇！打和！

大唐雙龍傳好睇

不相信 愛我能永久

Oh can you feel our spaghetti

勁好睇

細個聽都係聽到spaghetti

佢翻唱花師奶果首別怪她唱得幾好

Agger

林峰啲歌好多都幾好聽
卓義得別怪他同紅蝴蝶比較印象深刻

幾千天近況幸福ma

但林峰個唱腔造作啲
吳卓羲就天生把聲聽落舒服啲

都係鐘意黃宗澤多啲

太初之始 由極端開變

忘掉你說過愛我 沒記憶不清不楚

但我很清楚剩低畢生無助

諗左十幾秒先記得佢真係叫吳卓羲

This on9 jai

我這樣討厭

同埋k歌之王